有無巴絲鐘意睇鬼片

又要驚又要睇

推

Me

好撚鍾意

深夜自己睇

最撚鍾意睇 最撚深刻係凌晨去睇陰容院在
全場得我同個朋友

有

呢個真係恐怖 最尾個幕

嚟緊又有鬼片上 好期待

分享吓 大家鐘意睇邊套

兒兇

鬼影
招魂
都好好睇

重未搵到一套真係驚既

咁大膽

夜晚一人唔敢睇 講去戲院

就算平時幾毒自己一個睇戲 都未試過自己睇鬼片

'嚇死鬼'有無睇過 好多泰國鬼片都好好睇

有無海報睇吓

真係
試過深夜睇殭屍 返屋驚驚

係屋企一日睇幾套
平時想入戲院睇 但冇Fd中意鬼片

me 2

我都係

呢套好睇

鐘意睇中國彊屍片

係咪juno個套？

係屋企唔敢睇 一路睇一路覺得越嚟越多人一齊睇咁

日本既？

巴打都好大膽
問親男嘅都話驚睇鬼片

我諗起以前嗰啲搞笑片

係呀，超好睇！

我同過9個女仔係長洲租度假屋睇咒怨，睇到全部女仔喊

9個女仔係同一時間，唔係分開9次

點做到

約埋一大班入長州，重點係所有錢我出晒

我啲男仔Fd都驚睇 好冇癮

有錢巴打
一王九后？

介紹你睇

咒怨
鬼來電
鬼鈴
鬼水凶鈴
午夜凶鈴
泰國既鬼片，例如「鬼妻」

個班女唔屌得的

喺囉 嗰嗰都好無用

巴打睇開日本片？

係咪一家大細得你一粒仔

我覺得日本好睇，係氣氛好。
泰國就太真實，似係現實都會發生既野。
西片就靠忽然彈出黎既野同埋核突野黎嚇人，比較低級。

唔係，係全部小六學生，得10-11歲

睇到已經唔識驚

我紅巴
全部朋友都驚

係
得衣櫃有d恐怖

我少睇日本多數西片 可能戲院上西片多
btw泰鬼片真係好驚

衰十一

老司機

想搵個唔驚嘅仔仔都好難

男朋友囉

嚇撚到我瀨屎
成晚訓唔撚到 一直喺到loop佢個樣
同埋果句
乜你真係咁想我死咩？
我睇配音版

無男朋友 受cow嗎

我好記得最尾 佢個頭係dup低 之後突然「悪」返高個頭 成場戲院啲人尖叫
我睇原版

我同你相反 ex定現任女朋友都唔敢睇

呢排有咩正
驗屍官都ok

求推薦

細個睇咒怨冚被果幕真係嚇到唔敢瞓

好想有人陪睇

鬼影？

暫時覺得溫子仁拍或者監製果啲鬼片先好睇

The Crucifixion ?
未上

btw10月好多鬼片上

我坐咗係你膊頭

例如

全部都嚇我唔到

講開鬼片
最撚經典一定係鬼影
個結局真係咁多年都咁深刻
原來（塔那）一直都騎住係.....

睇左 好無聊 劏豬咁

想有仔仔陪睇

你兩個自己約兇黎咪算囉

上左啦好似 睇左

絲打？咁勁

係咩

係啊

最中意睇鬼片、死怖片、核突片

原來個個都中意長洲租屋睇恐怖片

恐怖片先啱

兒凶 1-3
Conjuring 1-2
annabelle ......

睇晒 正正常常

睇鬼片/玩恐怖game一定深夜做 熄燈戴耳機

唔知邊年農曆七月，去左太子間舊戲院睇 盂蘭神功，諗住好氣氛睇，點知笑到仆街

好勁

一齊睇

最近有什麼鬼片上畫?

邊好笑呀
幾好睇

套戲一般，唔太恐怖，不過我果次坐較後，雞埋前面啲反應，睇到啲人嚇到彈左彈，忍笑左好耐，從此睇鬼片揀最後

睇d人反應先係精華

巴打識野

絲

我同一個fd都好鐘意，以前成日一齊去戲院睇，尤其泰國個啲，但我覺得日本個啲係最恐怖，歐美個啲就算數啦

IT
Wish upon

有冇睇番1990年套IT

try 小林雅文 - 禍具魂

未睇過呀 恐怖

真係未聽過

歐美果D黎黎去去都係
大屋
一家幾口入住
怪聲+D野亂郁
荒廢地牢
惡靈
驅魔人
睇到悶

推到有人睇

最愛靈異野

感動

push

樓豬約人組團睇啦

由細到大 都不停搵恐怖片 鬼片黎睇

Y

你個名

我都好鍾意睇鬼片
暫時睇過唯一一套真係驚好耐既係咒怨

泰國鬼片除咗鬼影同陰容院在，幾鍾意套嚇鬼呀嫂

嚇鬼呀嫂睇左，都唔係鬼片黎，最尾sell溫情

Push

驗屍果套仲上緊 你去睇啦屌

無名屍詛咒
呢套一定要j

無仔仔同我睇

我係屋企自己睇咋 無名屍

呢套未睇

creepy

渣到

網上有？

你都有仔仔陪

冇人一齊睇 一個人睇又唔敢睇同無癮

完全同路

次次見到fb預告有鬼片上都好想睇 但自己一個不了
諗住遲d自己上網睇 但都係算喇 屋企自己睇就冇咩意思

我超級鍾意睇鬼片
但係d fd完全唔睇
最近試左一個人去睇annabelle
覺得又ok喎
不過見到其他人一對對去睇有d sad

你咪約樓主睇
女女睇一齊鳩叫

我見預告都係tag個女仔fd咋 但無睇到

個個攬住 哼！

有無人覺得淨係得泰國人先識拍鬼片 ？

睇過都有啲辣殺

嬲呀

正

好鐘意但未試過入戲院睇鬼片
好想試下

搞錯

兒凶4

有人陪就會睇 自己一個就不了

10月？

等緊靈異空間上

呢套個題材好吸引

小鴨有

咩叫小鴨

咩黎㗎

Facebook search「电影巨人」 有得睇

多謝你

係，覺得點都好軍過果個新年糖果盒

借願望攞命個個？

無錯，我睇預告覺得佢似死神來了多啲，係有幾隻屎忽鬼出下黎咁囉

愈拍愈垃圾 冇哂本身個style

大家點睇 The snowman?

凌晨屋企熄曬燈睇鬼片恐怖片先正

睇左條Trailer 都幾吸引

係囉 好似係幾吸引既

真正

好似雪花高奇案

隔離有巴打開左post 講it 反應唔錯

見到有巴打搵到女女一齊睇
點解我搵唔到

Link?

懶

[電影] IT (小丑回魂) 討論區

我都想睇呢套

我係屋企摺算

個人推paranormal activity 系列
不過最新個集真係太誇張
真係低成本得黎冇悶場
有聲有畫 故事麻麻但真係有張力令你一次過睇哂佢

小妹見識少

唔洗咁灰
搵個男仔朋友都得啦

無 朋友

暗瘡肥

我肥矮毒柒

小鴨影音

你2個去睇咪得

你同佢睇唔得既

你睇下你地
一個推一個

我同你睇唔得既

1-6睇哂,好正 尤其是頭幾集同日本果集外傳

試過成班friend一齊入戲院睇,之後自己一個坐 仲記得係睇the conjuring 2,係畫室果shot都真係幾寒

樓主我想識你

哼

唔好爭啦，大家約埋一齊睇，打個和super

岩岩睇完你第一個post

唔同淫蟲睇

星期六去睇靈異空間算

全部都係自己錄影既片？

我又要睇

全部都係仿紀錄片, 現實有咁浮誇就唔會放上大銀幕喇
好似港產片-第一誡話齋, 仲有人炒股咩, 樓市冧喇

跟著？

Ccccc

秦國套鬼影真係好好睇
百看不厭

你約撈絲一齊去

9月21號上紅衣小女孩2
楊丞琳

一都未睇過 講咩架啫？

改編自台灣家喻戶曉的都市傳說、靈異事件「紅衣小女孩」的同名電影《紅衣小女孩》的續集 ，為《紅衣小女孩》三部曲第二部。
整日奔波處理許多個案的社工師李淑芬(楊丞琳 飾)，某天接獲通報到一樁虐童案件，正盤查女童母親林美華(高慧君 飾)時，突然接到女兒雅婷下午失蹤於校園的消息，心急如焚的淑芬查看學校監視器後，竟發現雅婷跟著一名穿著紅衣、身影詭異的小女孩離去。循著線索，淑芬隨著救難隊在山區的廢棄醫院發現疑似雅婷的蹤影，但找回的卻是失蹤已久的廣播主持人沈怡君(許瑋甯 飾)。無計可施的淑芬只好先將精神不穩定的怡君帶回家，希望能從中問到女兒的下落，沒想到帶回家的可能不只是怡君…。

你同我好似

約埋周伯通

磁力王

竟然

copy and paste咁

Which

既然你兩個咁似，我建議你地出黎結拜，我做證人，係咁已收返封大利是算啦

封個鬼新娘比你

鬼妹

我識個屍紋美女喎 介紹你？

之前同FD一齊睇 佢淆到係咁聊我講野

莫非..呢個美女就係閣下？

你點知

今日睇左IT，真係幾好睇

IT上左？
呢套真係要睇
縷下啲fd有冇人睇先

恐怖片真係好好睇
只要唔好拍咁爛就得啦
美國啲恐怖片最叻用音效嚇一嚇你
然後無野睇

唉 問下啲朋友睇唔睇先

我過幾日都睇

同仔仔睇？

樓主你唔明白冇野嚇到你嗰種恐懼

好同意 泰國既最高質
會一個人入戲院睇
(男友好驚恐怖片,但都陪我睇過一套,睇完個套之後佢就話不了 )

無名屍個緊張氣氛幾好
詭屋驚凶實錄就第1集好睇過2

泰國個啲好貼近生活，所以會正啲

女 琴晚同仔仔睇完戲

咩戲
偽毒躝

我真係唔明

成日扮無仔仔

IT故事好豐富

但其實唔係鬼片
小丑唔係鬼黎

都不屬於我

幫你脫毒

戲名黎？

同意其實韓國有啲都幾恐怖

機會是自己爭取的

利申：機會都無

爭取過 都不行

唉 乜都無呀我

約親 男或女都唔睇鬼片

唯有屋企睇算
一個人去睇驚俾人笑多過驚

個個入場睇戲，邊個得閒笑你

只有自己尷尬 周圍無人會理

睇左IT 感動到喊
同埋似笑片

都而家都未睇

係咪呀

call 我 2180 0000

唔食KFC

lm

好多搞笑位
睇男主同細佬好感動

男女主角大個一定好靚仔同靚女

前日自己一個睇IT